屌你老母臭鳩熊大去死啦

至憎

拜拜了，各位巴打絲打

又發癲

拜拜

左上好似屎魔法

掰鳩拜

幹你娘

快幹 唔幹是乾弟

帶路

898熊大^^/

吹牙？

再嘈淋你屎猛

［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

🌊和解了

林我月蛾